有冇人成世人都係做啲比人搵笨柒既角色?

以前係

三歲定八十

所以一向都唔同意扮工
因為
返親都係俾人搵笨

唔使做呀?

目標係做老細

打工都俾人揾笨仲學人做老細

乜春呀
我意思係話你返得工都已經係俾人搵笨架啦咁。
唔會有一份工係薪金俾工作內容高。